明知有肺炎，仲要北上系咩心態

日日見到啲新聞就系話呢個月上大陸探親，
一唔系就系大陸落香港探親
究竟要幾無腦先會咁做？

系你老母

唔該封埋每日進出關口嘅十萬港人 支那人其實只佔少數